[無自由］阿嬌老公係咪禁止佢玩社交媒體？？？

阿嬌對上一次update ig已經係9月份嘅事，睇返佢以往都更新得幾密，而家已經4個月無update，fb更加成9個月無影，記得佢之前講過老公禁止佢同阿sa+joey去旅行，會唔會連ig fb都唔俾佢玩

提起好姊妹蔡卓妍與容祖兒到北海道旅行，獨欠阿嬌，她說：「我冇放飛機呀，完全唔關我事，而家有屋企，要顧住老公，有家室嘅人你哋明唔明。」在逼供之下，阿嬌暗示老公下「禁令」，問她是否將丈夫放在首位？她說：「係！大家明啦！老公重要，姊妹都好重要，做人好難。」

阿嬌鮑魚

是黑色的

旅行搵關鍵！

我屌

你係咪真係咁得閒

D皮膚好好
好正

畀佢去旅行 可能又洗醫生十幾萬

佢以前皮膚好黃 點解而家咁白
係咪美白針

公主病到作嘔
侍住有個陰道美容老公 以為可以擺脫黑色肌膚的意義

無like唐姨page

佢好似有玩小紅書

出完post忙到而家先得閒睇留言。。。

應該是美白針，佢初出道都唔白，見過真人黑黑地

個個玩埃豬 唔通個個都想玩埃豬咩

有得屌 我都屌

應該有負作用 可以白咁多

睇錯禁止性交

連自己啲使費都要老公比？

一個願打一個願捱。。。

有like ig

乜鬼野嚟

之前啲新聞話佢洗佢老公好多錢

守恆定律
塊面白咗 因為啲黑聚集晒某一地方

年 又過年~